Maar dat doe je, ik hoop, stop binnenkort met deze weemoedige verblijfplaats, want ongetwijfeld kunnen er bewijzen zijn gemakkelijk worden gebracht om je te bevrijden van de strafrechtelijke aanklacht. "
